騰訊傳收購reddit，reddit用戶狂po 六四相反抗，之後出現左好多好少見嘅相

騰訊傳收購reddit，reddit用戶狂po 六四相反抗，之後出現左好多好少見嘅相。

好似香港無乜人講呢件事。

都唔算冇人講冇人知

如果可以整合一個辟邪圖集就好

一陣POST 晒DEEP WEB 啲相出黎

改圖定點
今次真係激死共狗
隨時有d圖係國家機密級別，平時係睇唔到

收購左，係咪即係隨時收得佢皮

應該會有人做整合

無人講？？

開始講到有少少煩添啦

你估香港人唔知咩？
個個都知啦

不過d廢老覺得，d人搞搞震收左美國錢，車撚死晒佢地就最好咁解咋嘛

一d所謂社會精英就覺得，都過左去啦，中國共產黨進步左幾多，經濟發展幾好！！大灣區！！LETS GOOOOO

不如問下樓主想我們點做，攞個鍵盤去擋坦克？

有無多啲
呢張未睇過

咪係，個post重點係好少出現既相
樓上成班係度話有其他post講

《天線得得B》當年系ATV播
所以呢個gag好少香港人理解

講緊啲正經野二樓就煩撚住晒
咁都有得捉

D相係邊黎
點解依家先流出

一張? 好多?

LM

真係好多
自己上r/pics睇下
好多以前未見過既圖集同紀錄都出晒黎
新疆Muslim集中營都有新料爆

真係收購左實變獵奇+cp 網站玩撚死qq

invested 150M咋
收咩購

第一次見呢張

作為反共基地-連登 竟然無人討論

你試吓invest 150m去連登
可能從此多左個愛國區

我咁諗, 中國公司投資一個有言論自由可以任意批評中國既platform即係作反, 中共好快收佢皮, 如果冇收即係政治任務, 好簡單

多圖=一張圖

狂po=得一張

。。。。

頂

樓主以為得佢一個識上網

D圖其實係中國hacker放出黎

其實覺得中國唔係好驚你討論64
貼圖嗰d 你又唔係要做d咩 佢真係wfc
好似年年64晚會
比d渠道你地傾下打鬧下就慢慢冇左件事

支聯會都未理啦，兒燈大支膠又發作。

有冇人知Reddit 收支那公司投資單野？

Me but 冇人理

第一次見黎張相..
當時出黎反平64先係真中國人
以家已經係胡人引侵中國扮自己係漢人
舊時啲文言文都係用繁體，音都以粵語為準
最明顯係將普通話讀音只得四聲已經唔係正統
以家真中國人=所謂既異見人士
睇得出只係假像，好勇敢走到咁前..
如果我係地獄鬼國，對咩人都只能夠講我好幸福

收購左之後就係就會河蟹哂

注資左即係有話事既能力

Push
呢張相真係誇張

哩張真係未睇過

佢最怕冇人討論64
唔係點統戰

你最少都補多幾張圖啦

屌，64關我地撚事咩，隔離國家嘅事
死得愈多人愈好。支拿賤種自己攞黎

而家共產黨驚閪六四咩
貼多啲習總改圖仲有用啦

得一張？

二樓乜嚟
我睇個post睇唔到二樓

數下夠唔夠廿三個先啦

成1.5億.... 真係大股東黎....

血腥慎入

呢張圖咩事？ 坦克行過之後？

推

頂 mark返NSFW啦

有圖，推

呢班人真英雄

真係好多

正喎
所以話有學識有風骨既一早比人殺哂

真係未見過 點突然搵到咁多出黎

150M有幾多話事權呀

見到reddit有個post全部comment都係fuck china

收購左會無曬

一定要推爆佢

上下外國論壇唔洗咁有優越感
以為全香港無人做到

po多d上嚟
五毛已經準備開工

善惡到頭終有報

侵略者響正隔離都唔關你事？你以為會冇事呀？

者

好似開緊

Pish

又話大中華情花毒？

呢度邊撚度反共
成班都熱愛蛆國
又用支那寶又用蝗語

坦克碌豬張GIF都係第一次見
平時都係JPG
架坦克郁得好好笑

到底仲有冇方法可以制裁共產黨

中國無六月 假膠 唔好屈我偉大既祖國

🇺🇸

有報應㗎仆街共狗

好多肉醬圖

第一次見

好多相

收購左reddit,最多第去第二度